\thispagestyle{empty}   %   pour que le numero de page ne soit pas imprime

%----------------------------------------------------------------------------
%   page de titre pour une couverture cartonnee
%----------------------------------------------------------------------------

{
\bfseries\fontsize{40}{37}\selectfont
\begin{flushright}
  \rule{\linewidth}{1mm}
  INTRODUCTION\\
  AU LANGAGE\\
  C
\end{flushright}
}

\vfill

\begin{flushright}
\fbox{
% Gros "C" en semi-transparence derriÃ¨re le code.
\rlap{\parbox{.55\linewidth}{\centering \color{black!30!white}\fontsize{300}{400}\selectfont\textsf C}}
  \begin{minipage}{.55\linewidth}
    \centering

    \tiny\input{westley-1987.tex}
  \end{minipage}
}
\end{flushright}
\vfill

\noindent{\Large\textmd{Bernard Cassagne}}\\[-1ex]
\rule{\linewidth}{.5mm}

\eject

% Ancienne version codÃ©e directement en PostScript.
% \includegraphics[height=\textheight]{couverture}
%----------------------------------------------------------------------------
%   le verso de la page de couverture
%----------------------------------------------------------------------------
\newpage
\vspace*{30cm}
\ptiret
\newpage

